《降魔的》麥凱程傳參與香港社運被捕, 遭無綫打壓勒令停工

原來係手足

【獨家】《降魔的》麥凱程傳參與社運被捕 遭無綫打壓勒令停工
4分鐘

近一年的逆權運動，不少聲音指克警濫權、濫捕，至今近8千人被拘捕。《蘋果》收到消息，有傳被無綫力捧的26歲小生麥凱程（Alex），於去年底一場示威活動中被捕。據知，無綫得知事件後大為震怒，立即煞停Alex所有工作，就連最近播出的《降魔的2.0》都無份宣傳，Alex疑因政見遭公司打壓，星途黯淡。記者曾致電Alex查詢，電話直飛留言信箱，用WhatsApp致電一直沒有人接聽，連短訊亦是已讀不回，神隱一樣沒有消息。被問到Alex是否被捕？他的緋聞女友李綺雯避談：「我唔知呀，人哋嘅嘢唔好問我。」

Alex在最近播出的劇集《降魔的2.0》戲份頗重，飾演降魔富二代「施勞斯」，是「施萊斯」鄧佩儀的孿生弟弟，與「馬季」馬國明亦敵亦友，並且跟「貝貝」劉佩玥有感情線發展，最後會成為夫婦，所以宣傳海報上亦佔一席位。

cctvb

緋聞女友李綺雯

楊明參與撐警行動 - 無綫力撐

麥凱程參與民主抗爭 - 無綫雪藏

手足受難

唔知邊個

痴撚線,估佢唔到
以為佢係D不問世事嘅人,原來私底下咁勇武

你知道一樣野就得:
麥凱程在香港示威活動中被捕

法國仔

法國仔

本身幾中意佢 但因為cctvb 冇睇
手足 果然係有樣睇

手足

仆街cctvb

起碼比張相等人知係邊個

之前仲笑佢廣東話

好有型

未見過不過respect

唉
仲要唔知雪幾耐

咁堅

佢係型㗎
真男神

同偷食港男同一屆 估唔到係黃

做Youtuber 啦 即刻訂閱你

蓆已割

推

希望有機會幫佢擺脫cctvb魔掌

法國人玩開黃背心 唔出奇

垃圾

佢摷果法國仔手足
影衰哂

TVB呢d垃圾台老人家都唔睇喇
早走早著！

支持手足, 推上熱門

CLS原來佢咁勇武
去VIU TV發展好過啦

英雄莫問出處

麥生 你比人雪左之後自己做youtube channel
我一定支持你 睇哂你d 廣告

今時今刻留係Cctvb先有星途咩？你估仲係以前咩

True yellow

根本而家玩濫捕，無示威都可以被捕。單憑因為被捕（審都未審）而要懲處係痴撚線。全世界唔好出街啦笨

想問下點解被捕就=黃？

好撚型

唔係兩個都係黃嘅咩

我都係同一屆，希望佢早日過檔VIUTV

真respect

玩完啦，你睇李佳芯叫人投票都雪到咁

你少不更事 玩割蓆
每日大魚大肉

唔黃既話, cctvb點會雪藏佢?

愛回家之前有演員犯法都無事.

原諒tvb了

參與社運被捕雖然冇講係咩社運

最多咪世界女，真黃仲可以喺cctvb生存咩

唔駛原諒

CCTVB打壓緊手足

有法國籍都上咁前

走左啦, 訓左幾耐?

離左場啦wo

有公仔係手腳同露面犯案無分別

李綺雯好似離左巢開youtube啦喎
五一個陣仲幫黃店做野

仲想話佢好樣衰添

係為咗唔好令人誤會都得
想講而家班狗鳩拉 被捕好正常
早兩日母親節有藍絲都帶女去旺角食宵夜被捕

TVB藝人一旦離開TVB
B毛即刻180°c轉為「追殺模式」

單睇樣要我估其實覺得佢似藍絲

但黃藍係無樣睇嘅

Ok

之前見佢幾靚仔有留意下 但抵制cctvb之後就冇
估佢唔到

原來佢同黃碧蓮拍拖㗎
啱啱睇佢ig先知

唔知黃碧蓮係咪黃

佢黃到金喎,仲落黃店幫手宣傳

留言嘅Kosa都係tvb

藍c 就是 大曬 殺人放火金腰帶

Tvb同Apple就好似 tiger king入面既joe同Carole

更加要抵制楊明果d 仆街

alex唔係同黃碧蓮既咩？

法國人，搞革命示威係國粹

你做冷氣軍師指點江山最撚黃

push

唔肯fc就亂咁抹黑人既垃圾咪呢d
同藍絲智慧有乜分別。人云亦云

唔亂咁幫人答呢d問題都好正常姐

Push

伴君如伴虎

邊個

真

佢黃嫁, 又係比TBB 雪然後走左人

真黃

陳偉琪 (酒後駕駛)

Respect

麥凱程ig

去viutv先啦

支持

唔雪你都生存唔到啦
你睇大比鳥又要出席中聯辦活動又要幫香港再出殯唱歌
好快兩邊不是人
早日脫離早日成長

所以真係唔好迫人表態
有幾多人喺背後做過啲乜，大家都唔會知
最好永遠都唔比人知，咁先好

光復後知道就得

真係估佢唔到
仲諗緊點解佢消失咗咁耐 原來係手足

生仔莫問老豆？

勇武黎之前睇相認到佢 但係個陣講唔出佢係邊個 呢家單野浮起左我先記得

你一早要去啦

原來係手足，即follow

好大隻好靚仔
仲要識法文
好想同佢一齊唱do you hear the people sing

好多時就係冇任何人知，連對家都唔知
咁佢先可以做到嘢
你踢爆咗佢，夾硬要佢表態，對大家都冇好處

真係希望大家可以成熟啲

李都係黃㗎喎 邊度影衰佢？

又引幾件五毛

睇完張相都唔知係邊個

respect!
push

咪就係

證明根本就唔係淨係關新聞部事囉
成間公司都戇戇鳩鳩咁

唔識，不過尊敬佢

Cctvb正仆街

cctvb 藝人愈走愈多，最後就剩低一堆廢老

佢ig 係咩

手足
做住youtuber先

仲係唔知邊個
睇嚟真係好耐冇睇tbb

李綺雯黃架

要支持

大家即刻follow佢ig比啲支持佢啦！

講得好好
我地太多人 硬係有人係呢啲性格嘅
只係唔好變咗風氣就好

過去viutv算啦

係連衛兵下下屌柒d 中立低調撚同鬥黃

佢女朋友係李綺雯
如果係藍絲 李綺雯唔會揀佢

唔通周街同人講自己係勇武咩
會周街講嘅係咩人 自己諗

廢事加把口啫

深切關注
等佢轉電視台

估唔到

唔係仲以為TVB搵到錢
做YouTuber 教健身法文仲好

On9？

Who

周街講一係呃錢一係呃女

捐錢畀佢打官司 要支持黃色藝人
壯大黃色人數

所以呢間電視台值得俾香港人狙擊到成為下個亞視為止，已經變成香港之恥

咪玩啦 和理非嚟㗎佢

唔講劇情
個MV衰過第一集，剪接同music完全唔夾,你有你剪佢有佢播歌
睇得出CG落咗好大努力，但套劇演繹出嚟個效果真係九唔搭八
重點馬國明係藍

勇你老武

無綫死都要同香港人作對

真係who
不過係手足就g持
過檔viu啦

無線d藝人如果暗自搞個私人acc一人偷偷地捐小小錢去612/立場已經好幫到手 不過可惜十個有九個都藍

光復就算講左都可以係吹出黎 實大把人衝出黎認叻 一場運動真正付出左幾多從來得自己知

光復之後先講又俾人屌人血ga la

唉屌
過檔viu啦
Tvb得班傻閪入面做

哇屌被捕 支持佢

一日有李寶安子同袁花係到TVB都冇運行

馬明未必藍……
拎視帝就要服從cctvb一切指令，所以咪mv囉，時勢逼人啫……
Ali就係最佳人板

係
好多人其實暗地裏有幫手
但身份問題真係唔開得名

TVB董事黎瑞剛，中國共產黨黨員，籍貫上海，中共上海市委副秘書長，市委辦公廳主任兼任黨委書記。

2017年，TVB在一項商業回購計劃中，黎瑞剛被質疑是TVB實際大股東，猜測其背後甚至另有「話事人」。集團現時最大單一股東「Young Lion Holdings」涉及不同股權架構，TVB或需向公眾交代大股東股權架構及公司董事全部詳情。而TVB在事後就稱不會向各方就範。

係法國讀書知咩事啦

衝出嚟柒

得啦 知你唔識喇
講唔知唔會威d㗎
識唔識佢都唔係重點啦係咪？

原來係法國潮甚麼個男主持
行過電視機見到佢講法文仲屌佢老母

返外國喇，咁大紋身，拍劇角色限定，上唔到位。
一係過viu。拍綜藝旅遊。

Tvb仍然係大台
就算viu都係tvb挖角
唔做tvb又冇光環真係搵鬼理你

respect

原來呢個人叫麥凱程

好人好姐而家點會仲喺CCTVB做
不如話無綫新聞主播私底下都係手足啦

雖然冇睇過套劇
加油離開cctvb有更好發展

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

毀約要賠錢架
咪只可以等到完約走人囉

雖然唔記得佢個名

但認得佢個樣, 好陽光好靚仔
法國長大識法文

佢好有潛質、又有學歷
唔好喺 cctvb 浪費光陰
相信佢會有更好的發展

加油!! 俾心機!!

真係唔識

咪係 和理到極點呀

被捕都可以出境

有冇佢ig

無條件釋放

依家佢仲多人識左

出到境應該唔係重罪

希望平安

估唔到係手足 推

推呢個
支持佢

達哥同黃子華呢

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

我不嬲都唔覺得要迫佢地兩個表態
同迫人表態嗰啲係兩班人嚟

降魔的勁黃

lm

依種先係正確態度
以前啲人搞革命都係地下組織低調行事

高大靚仔又識法文洗留係tvb咩

要係個閪台揾食真係辛苦

淨係教下健身片都大把女/仔 FOLLOW

英雄莫問出處，迫人表態同支那共匪迫藝人愛囯冇分別

手足💪🏻💪🏻

連登仔：tvb員工底褲好黃

被捕但係返咗法國？

睇名以為女人

tvb打手屌你老母

GOOGLE左佢個名發現佢本身都幾多曝光
我估佢無被捕既話,應該準備上位果堆黎

一個背景係大台藝人身份嘅人,肯出街示威,仲要被捕埋,
做得藝人就知一出左事TVB實封殺佢
,真係好撚佩服好想知佢依份勇氣係點樣有

反了反了

弱智？

要家cctvb雪藏手足喎

李佳芯叫人登記做選民-無限雪藏

個鼻幾大

大隻又靚仔
手足

畜牲cctvb

佢唔係衰呢樣，係衰攪鳩人國旗

五毛狗全部都係孤兒，包括你

可唔可以過檔viu 或者香港電台

One like one support

幾時既事

撐你呀

留名想知

龍門搬唔掂就要割蓆了

有喺完美世界入面勇武

所以話廣東話唔正唔代表唔係真香港人

有d fd係咁話去左邊/影/著埋gear放ig扮野真係好on9
反而我識有d ig/fb乜都無講但比我喺街頭認到

唔記得啦，應該係再之後既事，見過幅圖

我記錯左，原來係佔中果陣sorry

就算成個劇組係黃我都唔會睇無線，離開無線先係出路

擺上網申請俾狗咬

哇 原本個戲份都重 TVB on99

好大波。

起完你底
明哂

李綺雯咁識食

Agree

CCTVB真係香港首席藍店

TVB打手 會叫你支持一個比TVB封殺既藝人?

A

agree
post 得個啲真係最清白 得個樣
出去有做野嘅點會周圍講
係條街真係會隨時撞到人

唔通參與石房有啲所謂愛國社運會被捕咩
被捕得99%都係手足啦

少有幕前勇武，希望佢萬事平安

Pish

去follow

佢堅正喎

呢個係tvb打手

pin this la

咁都要知邊個架

明明比比鳥都係叫人投票點解結果差咁遠？

因為比比鳥願意拋棄尊嚴，瘋狂奶共表忠

仲以為係女

雖然真係唔識 不過值得讚賞 幫推

【獨家】《降魔的》麥凱程傳參與社運被捕 遭無綫打壓勒令停工4分鐘

打錯字？停4分鐘？？？

呢間電視台罪惡程度同黑警有得揮
根本就係黑警宣傳機器

都幾大隻
估佢唔到
佢好似法國返黎

嬲完之後，大家又繼續睇cctvb推到完場……

大隻手足

食姐姐

型
過viu tv 算啦
留返tvb 等到人到中年先有得上位
Tvb 老人台
老演員 三張幾扮年輕人

唔撚識 傻9一個

要保護自己就要扮到冇野

因抗爭被捕, 都係傻9?

影視台班人照睇

ageer
呢個就係black crop 既重要
保護旁人亦保護自己👷🏿‍♀️👷🏿‍♂️👷🏿

其實tvb想點
濫交搞fans，食軟飯，勾人老公，假學歷個d就愈做愈有
入屋個d黃少少都炒/雪
愈黎愈覺得支那終極目的係摺埋tvb

有少少似錢嘉樂 唔算咩靚仔
但好有型

幫助有需要嘅人

嗚呀

咁咪即係似鄧冰強

有手足整合左510警甴行刑式襲擊記者及香港市民

幫手推上 Reddit, RT Twitter, Facebook, Instagram, Telegram 唔該

有眼鏡好睇好多

Follow所有黃藝人 支持佢地發展到去台灣日韓 唔駛靠大陸